係波台開cctvb post既都係on9仔

幾撚多歲仲睇個on9台

你開左了

不嬲睇鳳凰衛視

我屌你老母？

收嗲啦弱智仔

我屌你太嫲

你屌骨灰？

獌唔好內哄 贏左鏝先唔該 thx

比狗睇

弱智廢老同狗先睇CCTVB
呢啲垃圾奶共台拿拿聲執柒左佢

樓主去死啦 盲反tvb

學友好球

炒車好球

講得好

我地隻揪唔使你教

靜啦死黑鬼

原黎波台咁多廢中廢老

班弱智係剩識睇CCTVB呢啲垃圾奶共台
同影視台日日推PO果班屎甲蟲一撚樣